這是安妮·威爾金斯的故事，她年事已高，體弱多病，孤身一人，她決定騎著她剛買的馬進行一次大膽的越野騎行。 2021年最好的書|Terri Schlichenmeyer | 2021年12月31日|Washington Blade 
 當她成為一個生病的14歲女孩的伴侶時，克拉拉將她對世界的觀察進行了測試。 2021年十大最佳小說|安娜貝爾·古特曼| 2021年12月10日|時間 
 你看到一個生病的男人站在路邊，拼命地向你招手，像羅格里奧那樣揮舞著手臂，以引起勒尼漢的注意。 邊境巡邏員扔掉他的徽章|Gabbriel Schivone | 2021年11月29日|每日野獸 
 只是有機會成為一個有缺陷的生病父親的有缺陷的成年孩子，在他害怕的時候牽著他的手。 Carolyn Hax:為一個帶來健康問題的父親尋找同情|Carolyn Hax | 2021年3月12日|華盛頓郵報 
 幾個月來，股票價格一直在飆升，儘管經濟狀況不佳，受疫情影響嚴重。 股市走高，無視對美國穩定性的擔憂|大衛j林奇| 2021年1月14日|華盛頓郵報 
 他們可能在ATM中被打倒並犧牲，以幫助一個可能生病的社區獲得支持。 瑪雅人獻祭人類的洞穴對遊客開放Nina Strochlic | 2014年8月14日|每日野獸 
 這位冉冉升起的新星或許是為我們深陷困境的政治體系提供靈丹妙藥的最佳人選。 2016年，認真對待馬丁·奧馬利，喬納森·米勒，2014年8月3日，每日野獸 
 然而，他也陷入了與艾娃·加德納(Ava Gardner)婚姻的混亂之中。 死亡之周:喬治·雅各布斯，辛納屈的家庭密友|每日電訊報| 2014年2月23日|每日野獸 
 他和勞拉·林尼在《野蠻人》(2007)中飾演一對照顧生病父母的負擔沉重的兄妹。 菲利普·西摩·霍夫曼:第一個演員蒂姆·提曼| 2014年2月2日|每日野獸 
 增加支出和取消一部分自動減支可能會對仍然萎靡不振的就業市場產生更大的影響。 隨著瑞安-默裡協議，華盛頓停止傷害經濟|丹尼爾·格羅斯| 2013年12月11日|每日野獸 
 這沒什麼好大驚小怪的，因為迪克最近聽說他病了，活不了多久了。 《永恆的武器》約瑟夫·霍金 
 說也奇怪，這並沒有使她感到驚訝; 她告訴我這個女孩已經病了好幾年了。 《坑鎮王冠》第二卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 他已經病了好幾個星期了; 正如他兒子所說，他的筆跡是精神崩潰的第一個症狀。 《坑鎮王冠》第二卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 他回到家，發現父親生病了。1469年12月2日，皮耶羅·德·美第奇去世。 佛羅倫薩和北托斯卡納與熱那亞|愛德華赫頓 
 哲學家和文學家，在他們生病的時候，現在不會受到這樣愉快的款待了! 女巫、術士和魔術師|威廉·亨利·達文波特·亞當斯